［中港融合］兒登三大玻璃心，試當真姜濤高先

試當真幫CCTVB拍片，道歉大撚晒唔講得
姜濤幫支那公司賺錢唔講得
高先做共產黨走狗幫手滅聲下架理大圍城唔講得

中港一家親，都是支那玻璃心，不用分的這麼細

本人攬炒派五毛，你們可以屏蔽我了